我發覺時事台d人真係好撚無腦

求其拎幾張相 聖誕樹林左就話中共ban左聖誕節

深圳不知幾撚好氣氛

一堆人永遠唔會去求証 人地講咩就係咩

人云亦云 總知中共醜事理佢真定假 煲大佢先

自己睇片啦 人地鬼妹係深圳聖誕節過得幾多心

五毛哥是個傳說

五毛Epiphany

你話係咪係lo
永遠都係咁一句5毛
自己都唔敢去面對真相
一直活係自己世界裹面
井底得咁自豪真係時事台獨有

關愛座條撚樣根本五毛黎，同以前洪非凡個角色一撚樣

對於佢地黎講 件事真假唔緊要
最緊要聽得爽 噴撚哂精就夠

一定係幻覺

聖誕樹被推倒 酒店晚餐顧客少一成 中共打壓 聖誕冷清

咁我條片更加係幻覺啦
你果幾張相 係因為上年聚得太多人係到
搞到有人踩人 人流疏通唔到
再加上有人搞事 先唔比人聚係果到咋

第5張相側邊咪有一堆人係果到lo
一樣有人出黎慶祝行街
只不過無聚左係果到咋麻

繼續𠒇

屌 係都on9
繼續兜 我一條片屌打你果堆圖啦

你一堆圖証明中共禁聖誕
我一條片証明人地一樣咁過聖誕

我有個親戚係廣州市政府做公務員
佢都收到要求佢哋唔好過聖誕，估唔到班五毛都可以𠒇

聖誕大陸從來都冇假放
乜野叫唔好過

我都有親戚係廣州做官tim
佢地都一樣有過聖誕節
仲有你果隻咩撚野字黎 兜字都唔撚識

唔好打扮，做聖誕節野掛，個親戚自己都無做開
唔係有假放先做到聖誕野

一定冇打壓

幻覺黎

絕無打壓

貼幾多都冇意思
上面一條片完勝，好似係

廣州塔隔離果棵咩樹黎嫁

我個交通委，你係咩

我打錯

我果個係市長

我對樓主呢種人真係好失望
平時講到貴支同西方點勢不兩立
點知原來得把口
抵制聖誕咪抵制LO
咁都要縮

五毛Ikuchanは俺の嫁

平時扮晒嘢點知呢個post就露晒底
樓主作為五毛唔係唔知支那每年俾幾多錢喺呢啲西方社交網站做軟性宣傳下嘛

民國復興之前都引用過呢個女人拍既片，依家又即刻出嚟護航
咦

暴民搞事唔代表政府禁止你過聖誕喎

最初「哥是個傳說」呢個名喺高登出過幾次賤體字

到底幾多人操控同一個acc?

[url]關狗而家事情水落石出你仲撐乜撚呢？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

五毛復興你不如解釋下你啲證據？